願黑暗降臨狗隻 永不磨滅

每次見到狗比人打 好多時都唔見紅
記住 殘係基本面
痛楚個啲就自己話事
湯兩野 放兩更鹽 爆牙爆甲個啲
唔會G不過會好似生仔咁舒服
Jerjer都可以 因為有記者爆左袋